覺唔覺班新仔有個P牌記認好唔公平？

我地班老屎忽資深會員都應該要有

比張白卡你好無

Police就有p牌

廢老係到認屎認屁

要求會員number 1000內既可以做高級會員

唔覺

覺得700內先有資格做高級會員

屌你魚蛋論喎

唔好咁小氣啦清

有心嘅掛一段時間唔算唔公平, 等大家容易分出三毛分化係好事, 唔好搞到好似d老屎忽欺凌P牌就絕對可以接受

利申: 超新P牌

屌連登得果幾歲已經學人講咩資深會員
笑撚死人

就算去到連登20歲我都係老屎忽

最多108內

冇所謂 我既言行自然會證明我唔係三毛
正宗行得正企得正
標示哂你班狗出黎仲好